有冇人會無啦啦自己一個喊唔停....

本身自己都係一個大喊包
最近好似仲嚴重咗
聽聽下歌都可以無啦啦喊唔停
夜晚自己一個諗嘢又喊

好煩

我都會呀！成日都好灰好想喊
覺得世界容納我唔到咁...
同埋成日會為咗男朋友而喊 好辛苦
Btw, 我都有睇超人回來了！昇材好可愛

喊下都好，釋放壓力

我愛昇材Ben都好qq

喊完嗰下係好少少

但下一次又好快trigger到又再喊過
太容易被觸動了

好複雜！！其實我同佢一齊係好開心好幸福嘅。但係我一直都好介懷佢同佢以前女朋友嘅野（縱然佢已經唔留戀） 但係有時候言談間得知佢同佢女朋友以前去過邊度玩，而咁啱我又同佢去返同一地方～我就會好唔開心 好似同佢重遊舊地咁

因為我之前拍拖 對方係初戀 冇前度嘅問題！今次第一次經歷男朋友有ex 我就唔知點處理😭

上年試過幾次因為佢ex 而令我地大家都好唔開心
有次無意中係佢手機發現佢同佢ex 嘅合照 佢有解釋佢一直冇刪相習慣 所以好多年前嘅相都仲係到。我都信佢嘅，但我都喊左好耐。

跟著另一次係佢屋企無意中發現佢同佢ex 嘅回憶錄係佢呀妹揭黎揭去 我望到啲相。
佢話佢早排執屋係因為見我唔開心 想一次過處理&掉哂佢同前度嘅野 而果本回憶錄佢有掉到 只係佢妹拎返出嚟寫野然後咁岩比我見到

之後都試過差唔多問題 成日比我見到 令我覺得好眼冤 勁唔開心！！！喊左超耐

Ben 勁乖我之前好鍾意三胞胎 尤其係大韓！！依家好靚仔呢

睇開啲啦 人越大越無可能搵返個A0男朋友 就算有都唔慌會係荀盤
你提吓佢唔好比你知嗰啲地方係佢同EX去過
你又唔好諗咁多 太多小劇場盞自己唔開心
我同EX一齊前係A0添 佢都拍過好多次拖 帶我去啲地方我知係同EX去過但佢會話同朋友去 我又唔會篤爆佢
相呢啲有時真係只係一個回憶嚟 KEEP住唔代表仲有留戀
得罪講句你將來都有可能係佢其中一段回憶 叫佢收好啲唔好比你發現但唔好要人掉哂佢
利申:絲

我未遇過呢啲情況
不過睇開啲啦sis
最緊要你feel到佢而家對你嘅愛
太著緊自己會好辛苦的
加油啊

我都好想好似你咁睇得開！！！有時都唔敢話佢聽我唔開心 廢事嫌我誇張

多謝你我會努力放低！！！
咁你本身有冇因咩事而唔開心呀
應該有啲野先會喊呢

會
諗起有一個小朋友問我要唔火魔
即刻收唔到聲

仲記得611嘛？

覺得世上好難搵到一個愛我嘅人
有時會覺得自己太孤獨

一諗到呢啲就會想喊

啲女人淨係識喊

自己一個匿埋喊又得罪你？

我都會成日因為諗亂野同為男朋友而喊
就算冇啦啦一個人行行下街諗亂起啲野就忍唔住
搞到自己好似有病咁

唔會，因為喊只係排出水份

岩岩先喊完

點解啊
講出嚟分享下會舒服啲

頭先吵交
吵交原因：
佢出去食飯同我講話全仔
點知最後發現幾個男仔1個女仔
跟住打去問佢係咪覺得呃我係岩
佢嘅回答話 係 我覺得自己無錯
仲話你咁唔滿意就分手

其實我由頭到尾都唔係因為佢同女仔食飯而嬲
而係佢呃我而嬲

之後我話 咁你信唔信我ig direct騷擾條女
佢先開始收口 之後cut線

哇..... 佢咁樣呃你真係唔啱喎
啲態度仲要幾差下

一齊咗幾耐？

三年半

我care嘅係覺得佢為左條女而同我叫分手

我開頭都似你咁成日呷醋
佢講咗句過去嘅嘢佢都改變唔到 但佢可以盡力唔提起會啲令我唔開心嘅事
你知佢而家心入面得你一個咪得囉

以前有時會，但明白到就算喊得幾慘幾傷心都好，都唔會有人會可憐我，就無再喊過

唉 咁樣聽落
佢都唔係好愛你咁

佢係一嘈就話分手嗰啲黎？
呢啲嘢點可以亂咁講

佢一時時係咁
佢大我4年
唔知係我諗野成熟過佢定點
我都唔會吵交個時講分手

如果你自認唔易比人呃嘅試吓玩Apps識人
我都未出到pool
但同多啲人傾吓計就唔會成日諗埋一邊

咁孤獨架咩

你呢d人最撚麻煩 負撚量撚 最撚憎呢d人 由其女人

你而家呢個情況我諗俾大家冷靜下先
雙方都嬲嘅都傾唔落
過咗氣之後可能慢慢講返你嘅諗法俾佢聽？

我覺得分手呢啲嘢真係唔可以隨便講
真係好幼稚嘅行為

我頭先同人傾電話傾完之後舒服左好多
不過佢兩個鐘無覆我 我諗係咪腥個message問下佢翻到屋企未

如果有眼淚只不過生理分泌

咁我都唔係嗰啲超級負能量撚黎嘅
有時感性下都有錯？

都可以嘅
但記住唔好搞到自己咁卑微
明明你件事你都冇錯

感你老母閪咩 小小野都諗成咁 真係太多你呢種垃圾

一切嘅唔信任都係有因由
我好驚我忍唔住會想check電話

你好嬲咁喎
對唔住囉

自己一個就好容易亂諗嘢

就會諗起女朋友同佢EX，仲有因為同ex分手畀個識咗好多年嘅friend氹咗做sp

尋日打撚到七彩 你以家為左呢d濕9野喊？

check開

絲打加油啊
你處理咗呢件事先啦

我講哂所有野之後
佢最慣性係講
「咁你想點阿」

無乜必要都係唔好check

哇....
呢啲人真係
如果佢知道又唔會為你去改下？

真呀，check完睇返以前啲record又好唔開心

我都有諗過點解一直同佢一齊
可能就係因為一齊左3年唔捨得

老老實實，咁樣真係不如分手。

我覺得鬧交好正常，但事後大家心平氣和嗰吓一定要傾同嘗試解決問題

當你開心見誠講完之後佢咁消極，仲要咁嘅語氣態度都唔見得好重視你，或者係有心解決個問題。咁將來點算

巴打你嘅經歷我無法想像
我未遇過呢啲情況
只可以同你講聲加油

... 所以一得自己一個就好易亂諗嘢

好似我而家呢件事咁
我都唔知可以點樣面對佢好

我明白會唔捨得
不過我一個外人咁樣聽落
佢都唔珍惜你嘅
你自己而家咁都唔開心啦

下個會更好的

我剩係想要個專一 唔蒲唔flirt女嘅男仔

點解要你諗點面對佢，而唔係佢諗點嚟搵返你

就算唔好講話氹返你，主動搵返你都基本啦

兩個鐘唔覆機咪忍住，如果頂到聽朝都唔覆你。咁你就知自己喺佢心目中有幾重要。到時莫講話三年，十年感情都無用啦。

同埋得罪講句，三年其實唔算好長，唔好因為唔捨得/ 覺得好長然後畀自己忍受佢呢種相處，唔值得。

你講中哂 最後我忍唔到 搵左佢

佢都覆左我 但係剩系打sleeping

巴打講得好

我都想
點解好似好難咁

咁無嘢嘅，你接受到呢一世畀佢食住。同埋嚟緊幾十年嘅相處都係咁嘅話，其實都無乜大不了。

但我見你都有講到係唔開心，所以先勸你諗清楚仲值唔值得為呢個男人付出時間青春同心機

試吓忍住唔好覆佢啦，唔好畀呢啲冷暴力得逞

講中哂 可以做我輔導員

能醫不自醫

喺邊度識都好重要嘅

其實我唔知可以點樣放手

當你失望太多次嘅時候
就會自然放手架啦
但到嗰陣你已經好傷
長痛不如短痛啦

都係等佢咁樣話多我兩次
我諗之後我會放手

屌我都係
以前都一向比較感性
而家有時候睇片見到少少感動位就喊
聽歌好有feel又喊
乜7都喊
懷疑平時太多負面情緒積聚無地方發洩

咁樣啦，我作為個外人，又唔識你兩個。只能透過你講嘅，同埋你哋呢件事去睇。

一開頭已經有嘢呃你，比你發現之後唔係道歉。而係話返你轉頭。你諗吓呢個行為就算係你個friend做，甚至你父母做，你都唔會接受啦，何況係諗住共渡一生嘅對象？

再者，見到你話有鬧交嘅時候，佢永遠都淨係講句「咁你想點呀」。我唔知佢咀臉係點，但我深信都係一副唔耐煩/唔care嘅死人樣。當你真係交個心出嚟同自己另一半講自己嘅諗法，而對方係用呢種態度做回應，佢究竟有冇重視你，有冇真係將你講嘅嘢記住，然後磨合/做改變呢啲你係最清楚。

我覺得嬲還嬲，有啲基本嘢都係要做，最起碼返到去都通知聲你，明知你等佢門都特登唔搵你，成熟嘅有個限度。再加上見到佢好容易就講分手，只不過係用你對佢嘅愛去要脅你。逼你就範，拍過幾次短嘅拖，一次長嘅拖，加而家呢個，都未試過無啦啦講分手，你同佢講，下一次再亂講就比佢願望成真。呢啲說話唔係拎嚟鬥氣/發洩用。

最後，你要明白，如果你繼續咁樣落去，呢個男人唔會無啦啦有改變，辛苦嘅只會係你，你如果覺得頂得順，就繼續。頂唔順，就學識止蝕，三年，好短。唔好因為呢種覺得自己已經付出咗好多，幾大都唔放手嘅心態影響。世界咁大，搵個愛你重視你嘅有幾難？洗乜日日委曲求全辛苦自己？

假，自己呃自己。到兩次之後你咪又係再多兩次機會

我同佢一齊之前佢已經同我講

坦白講點都有啲唔開心，亦覺得個仆街好撚賤

女朋友為咗等我安心都同個仆街無再聯絡

但諗起佢畀人咁樣搵笨，點都會un住un住

同埋都真係好錫佢好愛佢，只係自己一個嗰時就好容易亂諗同sad

同你一樣
我睇片都會喊
但我又唔係啲超級悲觀嘅人
係純粹容易觸動

會 啱啱失戀...

聽落你都係個好男仔
要好好珍惜佢啊
試吓記住多啲同佢一齊嘅開心回憶啦

等我抱抱你啦

有呀 佢因為個ex好傷

希望自己做足啲等佢安心啲放心交比我照顧

會 成日諗起佢 都會眼濕濕。

成日臨訓都會喊完先訓得著

前排有...因為連登出太多放負文

有時夜晚靜靜地
總會諗起啲野 流一兩滴眼淚

我又睇到喊

我真係次次都等佢門
其實我身邊唔係無男仔keep住鐘意我
偏偏唔明點解自己要忠個頭落去
我好驚有一日鄉天台到影張跳樓相俾佢睇先知原因一個人嘅態度差係會影響到人

因為你覺得自己終有一日會改變到佢呀嘛

你覺得自己唔付出都付出咗咁多，點樣都畀多次機會佢啦，可能會改呢？

講真真係唔好做傻事，有啲咩一齊傾度掂佢
tg如果你有嘢唔方便公開講：eeeeeeager

唔洗喊，唔值得咁樣為佢喊啦。

佢都好過份

可能今晚係決定分手定繼續嘅一晚

絲打唔好做傻事！！
有咩都可以上黎講！！！

你地好可愛 放心喔 我唔會架

原來人真係可以話變就變 好陌生
永遠都做下把 俾佢食住

政見不合 冇可能再一齊到

我會成日想喊 感覺孤獨感好重 成日都得自己一個 想約人搵人傾偈但都唔知可以搵邊個 屋企又成人得我自己

總會有個人令你心掛掛

咁慘
你有好多野唔開心？

頂唔順要俾自己休息下
唔好睇住

我明你

下個會更好

你可以上黎分享啊

認真問男人喊算唔算好軟弱

你成日喊？

我覺得唔算喎

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

習慣成自然

只要果日唔見 自己一條友就會亂諗嘢
我覺得我有心理病

如果你搵返佢先 證明樓主你真係好愛佢。我覺得男仔如果真係鍾意一個人 唔會捨得唔理個女仔咁耐

每次嗌交 我男朋友總係會好遲先會哄返我
佢話佢都要冷靜下
搞到我一直都好lorlorlun 好煩燥
其實只要我嬲 佢肯哄我攬下我 我就會心軟

我唔敢check 怕見到啲唔想見到嘅野

你要諗清楚自己係唔捨得佢 定唔捨得3年嘅感情呢！我之前都諗左好耐先決定分手因為習慣了有對方陪住自己咁多年...
雖然最後分左手係會好唔開心一段長時間
但係你後來會發現冇左佢 自己生活都可以好好。

其實我都係咁

我有朋友建議我俾自己一個限期做決定

所以我完全明白你呀！
不過你搵返佢先都好嘅
當比個落台階你男友！

認同。我上一個拖左半年先敢講分手
依家諗落浪費左我好多青春同時間

就咁頭先我哋講拜拜 佢一上咗車 我就忍唔住 其實每一次都係咁樣 係控制唔到
所以依家非必要都唔會叫佢送我搭車或者返屋企
因為好怕自己成日因為哩樣嘢而喊

有經驗嘛~

尋日先失控喊完
第一次好無原因咁失控喊

試吓俾自己做下野
或者發掘下其他興趣？

俾自己忙下就會少啲時間亂諗

你地係咪岩岩拍拖冇幾耐？我記得初初我都勁唔捨得我男朋友 一分開就會偷偷喊但果排已經日日見咁制依家我就冇再咁誇張了

係呀 睇啲喊戲幾好架

入黎圍下爐先，我成日覺得男朋友唔愛我，成日發佢癲加爆喊

其實咁樣算唔算有情緒病

依家係年半多兩個月啦
好怕好怕佢會唔要我
所以成日都好擔心 好緊張咁

好無套囉，次次都唔知我發乜癲，上一秒仲好地地，下一秒就黎料。今日先黎完料，我問佢點解你覺得自己仲愛我，佢話冇原因架喎，之後我就不停否定佢，話冇原因姐係唔愛啦

奈*

情緒病

一樣

男人老狗但都一樣

但女朋友永遠唔氹

唔係，不過有時為咗自己唔知前途點樣真係迷惘到喊出嚟

利申：外國流學中

我都係 本身就好易喊 睇戲睇新聞喊係基本 心情好受環境影響 如果天氣差或者社會環境差 夜晚會靜靜地喊 加埋感情問題 變到好想收埋自己 一諗件事就會大喊
夜晚真係唔好自己一個

耐左就會嫌你煩
適可而止啦

總會搵到一條出路嘅
有時喊下都係發洩啫
你唔軟弱啊 加油啊

我都會成日擔心佢會唔要我 會搵第二個。
因為成日見到啲人偷食 甚至我朋友都出軌好怕我男朋友受唔住誘惑...

岩岩喊完

咁你想點呀 你都做埋佢個ex囉
放過人啦

咁都忍得，屎都食得
佢根本就等緊你講分手 佢一定唔會留你
對自己好啲啦，基本尊重都無，
做朋友都唔撚得啦on9

犯賤呀

諗起如果有人鍾意佢 都會

佔有慾太強 要改下了
咁樣你會好辛苦的

i dont cry anymore but i feel so hurt

如果你去到自己點解喊都唔知 同 無原因
要留意下

佢琴日好難得同我講左對唔住
我背住佢 一路喊一路講哂心底話
佢無駁番我
我好可悲咁問佢 可唔可以唔好再鬧我
我呢下喊左好耐

我不嬲都唔接受道歉，事後道歉係人都識
傷人既說話講左出口，道歉有咩用
咁佢最後點講

「我會錫多啲你 唔會再鬧你」
佢有問過我幾次「可唔可以原諒佢」 同埋 「定係你唔會再原諒我」

咁你諗住點，有冇問佢點解要咁講嘢

無 佢應該feel到我好絕望

hey u ok?

Yup

need to talk?

No need

做咩無啦啦消失咗

你有搵我麻？我睇唔到

有呀但個chat唔見咗

我都見唔到有

啱啱先喊完
好明白樓主嘅心情
我都成日諗太多 夜晚就會自己匿埋係被竇喊
有時會覺得男朋友唔care我
但係我又唔想比佢知我唔開心
唔想佢覺得我小氣/煩
所以有嘢唔開心都會收埋收埋 搞到自己好辛苦
頭先我同佢傾住電話喊
佢問我係咪唔開心我又格硬話唔係
明明好想佢安慰我 但又唔想比佢知我唔開心
好矛盾

試過發夢
夢見到曾經一齊過ge人
大家係街一齊行
係途中，佢遇到另一個人，就同我分別咗
後來，佢又獨自走來搵我
同我行咗一段路，佢同我講 : 我地之間 ，其實並無愛情，我只係純粹想滿足一下自己ge企圖心
之後，佢陪我行過一遍花海，就悄悄地分別咗

果排諗返起，feel好似吹沙入眼

可能佢唔介意呢
下次試吓講出嚟？
佢都估到你唔開心啦
點解唔順住呢個機會講出黎？
屈住好辛苦架

呢個夢好慘

我係咪可以拎黎作輕小說

可能平時喺佢面前都淨係想比佢見到我開朗嘅一面
突然要同佢講唔開心有啲難
不過我會試下架啦 多謝你呀

我搵唔到你個chat，你send個message嚟